意大利網紅承諾：祖記奪歐聯 我就除衫

她承諾，祖記奪冠她就脫

今季C.朗拿度加盟後，祖雲達斯成為了歐聯奪冠的熱門之一，不少球迷期待著祖記可以實現這個目標。

而意大利的一位網絡女星曼努埃拉-費拉拿公開承諾，「如果祖雲達斯能奪得今季的歐聯冠軍，我就會公開跳脫衣舞慶祝。就像當年羅馬奪得意甲冠軍時費里莉那樣。」

曼努埃拉-費拉拿曾是意大利電視台的天氣預報女郎，過去曾涉及前總理貝盧斯科尼的性醜聞，目前她是一位模特，並在社交媒體上擁有很多粉絲。在C.朗拿度登陸意甲後，曼努埃拉-費拉拿曾主動曝料稱，「C.朗拿度發短信說我很漂亮。我很榮幸能夠得到一個像他這樣的人的讚美，因為他總是被美麗的女人所包圍。」

10

祖記奪歐聯 我拍片打飛機又點話

9

屌你老母巨無霸都唔夠膽食學咩人打飛機

我都除

無人想睇

兩姐妹

都係著返衫啦

好撚正